拜登失態喝斥CBS記者｢怎麼就你經常大叫提問?｣ 未答問題即驅離對方

拜登周五與副手賀錦麗（Kamala Harris）在德拉瓦州威明頓（Wilmington）巿與眾議院議長裴洛西（Nancy Pelosi）和參院少數黨領袖舒默（Chuck Schumer）會面。

會面結束之際，工作人員要求在場記者離開，這時艾利克森大聲向拜登提問：「拜登先生，武漢肺炎工作小組說已可安全讓學生回去上課，你會鼓勵（教師）工會加強合作，讓孩子回到教室嗎？」拜登沒有回應，反斥責：「怎麼就你經常大喊提問 ？」

美國廣播公司（ABC）記者史特金（Will Steakin）指：「艾利克森做得好，（拜登說他）『大喊』問題也太好笑」。《國會山莊報》記者康查（Joe Concha）嘲諷：「大喊問題未來將被視為不尊重、不良的行為」。

獨立記者吉拉尼（Zaid Jilani）更表示，艾利克森是「想做新聞」，「其他跑拜登線的記者大多只是速記員」。

艾利克森同事、CBS白宮記者芮德（Paula Reid）也寫道：「拜登問了好問題，為甚麼艾利克森是其中唯一提問的人？停課、疫苗、振興方案——有很多重要問題應該問裴洛西和拜登」。

拜登與艾利克森並非首次「交手」，上月艾利克森曾要求拜登回應涉及次子杭特的醜聞時，拜登顯得不滿，「我就知道你會問，我沒有回應，這又是一種抹黑行為，切合你的口味，這是你總會問的問題」。艾利克森是少數曾就此事詢問拜登的主流媒體記者。

個記者遲下會唔會被清算

左膠又睇唔到，成日話侵侵犯新聞自由，china joe咪一鳩樣

想問下侵侵點侵犯新聞自由？

話佢話人fake news同驅逐白宮妓者嘛

原來記者問問題都唔撚得
登粉入黎講兩句
咁係唔係叫獨裁

同香港班狗一樣

排隊舉手唔會叫你問 叫出黎問又趕你走 好熟口面

現在傳緊，早一日會叫人比曬問題，到時簡邊個問

選完就當記者冇到

拜登：you are fake news

位都未正式上就反面

真係十足十梁振英

anyone but trump
講起就好笑

唓
所謂「美國民意」自己揀嘅

左膠一向雙重標準。愛吃大愛人權自助餐

轉頭AOC個清算名單多左個記者個名

等睇敗登幾時屌柒左媒fake news

唔知有無人記得啦
N年前無綫派人跟朱鎔基外訪
個記者唔知問佢啲咩敏感問題
俾個外交官的埋一角狂屌
朱鎔基事後都耍冧 拜登仲衰撚過佢
我真係好期待梁啟智口中「拜登帶領香港走向民主」嘅一日

班左膠仲兜話個記者冇禮貌

屌你Trump比班左媒喝左4年

都係學too simple sometimes naive姐

放心啦
做法好快 就會同支那睇齊